\subsection{ArtMod}
\textbf{Funzione} 
\\ \\
Questa classe serve per disegnare la form di inserimento di file e parametri per l'algoritmo Arterial Modelling.
\\ \\
\textbf{Relazione d'uso con altre componenti}
\begin{itemize}
	\item \textit{La classe \`e utilizzata da:}
	  it.tetratron.pera.controller.controller\\
\end{itemize}
\textbf{Metodi} %i campi dati
\\ \\
\textbf{+ static JPanel draw(String[][], String, String[], ActionListener)}
\begin{verse}disegna il form di input per l'algoritmo Arterial Modelling contenente un JPanel per la selezione del file disegnato 
a seconda dei parametri passati, un JPanel per l'inserimento dei parametri di par\_in e un altro JPanel contenente un comboBox per
la selezione tra le operazioni da eseguire che saranno determinate dall'array di stringhe.\end{verse}
\textbf{+ static void setFile(String, MainWindow)}
\begin{verse}imposta nel campo dati testuale del JPanel per la selezione del file il path passato.\end{verse}
\textbf{+ static void setFileError(boolean, MainWindow)}
\begin{verse}colora di rosso, se \`e passato un true, o nero, se \`e passato un flase, gli elementi del JPanel per la selezione del file.\end{verse}
\textbf{+ static void setParIn(Vector$<$Double$>$)}
\begin{verse}inserisce i parametri passati in input nel vettori di par\_in.\end{verse}
\textbf{+ static void setParInError(boolean, MainWindow)}
\begin{verse}colora di rosso, se \`e passato un true, o nero, se \`e passato un false, gli elementi del JPanel di par\_in.\end{verse}
\textbf{+ static String getFilePath(MainWindow)}
\begin{verse}ritorna il path contenuto nel campo dati di selezione del file.\end{verse}
\textbf{+ static Vector$<$Double$>$ getParIn(MainWindow)}
\begin{verse}ritorna i valori inseriti nel JPanel di par\_in.\end{verse}
\textbf{+ static int getType(MainWindow)}
\begin{verse}ritorna il type selezionato nel comboBox.\end{verse}
